東張西望個女營養師好正

件衫個心口有個窿仔係到

零

10

9

圖定老母

你老母冇著衫仲正

你老母下面窿仔變大窿添啦😂